[走得太前道歉專區] 陳巧文 Saya Shan 我哋對你唔住

我哋知道中華民族只係一個謊言

我哋知道中國人係唔抵幫喇

希望你哋唔好為自己係錯嘅時間做咗啲啱嘅野而後悔

歡迎提出其他一樣係走得太前嘅人 希望呢個post都可以還你一個公道

我無反對過佢